英國外相侯俊偉：我嘅心給予那些爭取自由和擔憂會失去非常珍貴的生活方式的人民，我哋會作為香港人的後盾

英國天空新聞台記者：針對香港嘅示威，你有咩訊息俾香港政府？

英國外相：我首先想講一樣嘢，我人生中未曾試過要爭取我的自由，我爸爸之前係海軍，佢個世代負責赢到冷戰同埋身處以自由為標準的前線，佢教我永遠唔好認為擁有自由係理所當然。所以當我看見香港發生中的可怕情況，我嘅心給予那些爭取自由和擔憂會失去非常珍貴的生活方式的人民。

記者：即使佢哋用暴力？

英國外相：我唔支持在任何情況下的暴力行為，但我理解那些因逃犯條例修定而引發的擔憂。

英國喺1984年與中國簽署了一項有法律約束力的協議，即是戴卓爾與鄧小平簽署的《中英聯合聲明》，《聲明》保障了五十年不變的一國兩制，是香港成功的基礎，所以我非常希望香港不會出現有損《聲明》的轉變。我哋會作為《聲明》的後盾、作為《聲明》所保障的自由的後盾，同埋作為香港人的後盾。

同中國口交部一樣得把口
香港人要靠自己❗️❗️❗️

中國開曬聲話你份野係歷史文件啦

依條仆街係咪有野選 咁多野講

Jeremy Cunt

同肥仔爭緊黨魁相位

人地出聲支持算好架啦，今次講到支那違反英中聯合聲明後果嚴重

冇行動得把口 再感動既speech都冇用

食屎啦佢
取消咗林鄭全家英籍先好出黎講野

Bno平權呀

俾你快我一步

那來的自信

就係選緊先扮哂強硬